大陸佬企圖打老婆 反被打到入廠

貴州黔西南一名女子分享一段影片，聲稱丈夫試圖對自己施行家暴，警告無效後立即與對方打起來，更將他打得受傷送院。

片段中，只見一名男子躺在醫院，頭上包裹着紗布、手臂上也有擦傷，面露痛苦表情掩頭，她的妻子聲稱與他發生肢體衝突，將他打傷。女子表示，因為丈夫先是和家人起了爭執，甚至還用家暴來威脅，她先是警告說「對家暴零容忍」，沒想到老公沒聽進去，依舊朝她動手。

結果女子說到做到，向丈夫反擊。她又聲稱當時沒有忍住，所以全力反擊，自己頭部也有受傷。最後夫妻倆雙雙掛彩，不過丈夫的傷勢比她還嚴重。

影片一出，立刻引發網民熱議，「這影片看得好爽」、「看來女人練拳很重要能防賊防色狼還可以防老公」、「肯定是這個男的做了什麼對不起他老婆的事，不然女人一般不輕易動手」不過也有網民認為人家的家事，實在不宜胡亂評論：「清官難斷家務事，別理人家家務事啦」。

https://hd.stheadline. com/news/realtime/chi/2048967

Noted with thanks.

會員老納

on9男人